LIHKG for Android個user名可唔可以唔好咁揚？

啱啱更新左，一click左上角彈menu就見到user名，搭車玩LIHKG唔想畀隔離左右起底